未訓嘅咪入黎傾下計囉（246）

無人開

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

等左一陣

F5 已爛
多謝楚楚

做咩冇人開

zzz

糖糖

怕又開雙

等我？

咪就係果排之後唔見左你

係

先交得廿蚊駛唔駛整埋隻乳豬全體俾你呀
最多包你酒水

盲b

我都係柒咗次唔敢開

真我等左陣

hi

G持樓豬

我唔開得 好多on9仔追蹤左我會衝入黎

做完手術要休息架ching

糖糖果陣唔係係我post講佢有心臟病架咩

楚楚好野

真

Hey

粒腰

有冇人屌醒我 突然萌生想搵返ex嘅念頭

有都唔錯 好提議

惡到呢

楚楚
下次問司機唔夠coins 可唔可以碌visa
我想知個司機會乜反應

台豬

咪撚搵啦屌

濛蛇多fan

Ok 屌醒你

唔記得了

粒腰2

好惡

G持兩粒花

好撚煩呀屌

好似係

原來散埋

pw不見了

我知 只係個念頭揮之不去

大力啲

你再開過？

你趕到做每日任務呀架b

唔記得

搵乜撚野呀

Shit 真？

差啲死埋

對唔閪著

好似

唔知 掛著佢掛

無謂傷害自己 又話要對自己好啲

唔好逼我block咗你

你未做每日任務

咁on9都追蹤 痴撚線

我追你

唔講囉

我有追蹤你

打撚死我都似

唔搵啦 想啫

你叫我鬧你㗎咋！

落車！即刻落車！

岩岩起底

失蹤人士

正

屌

撚有散

餃姐

不

屌你

咩咩仔

你就想 有排你捱

喵喵喵

咁快嘅

痴撚線

上個post先做完！

On9先好追

cls

身為你可愛既女兒梗係要追蹤

今日有冇食鹽酥雞

好 我走

唔算

想都不要了

食左bbq

醒返聽返醫生講個心手術個陣停左15分鐘

帝姐真好人

自私

楚︰司機大佬, 我頭先食左一餐牛, 成1500蚊, 八達通又冇錢, coins又唔夠, 我想碌住visa先
巴士呀哥︰呢架巴士唔經青山

控制唔到...

開心

呢個真比啲掌聲自己

arrived

我好自私的

原來我睇錯 冇野了

大佬放心 個廿蚊我一定幫你收到返黎

去咗bbq?

我要投訴

挽留

奸茅

唔接納

嘻

係咁架啦

見唔見到有道光接你走

我都未講

可以讚你我都開心

屌笑死
巴士呀哥：無錢學人食牛？一野車死你

係咪係要block咗你，你先唔會再煩我？
次次都唔覆你，唔聽你電話，都知咩事啦

唔聽

long time no see

呢個投訴委員會係對人唔對事的

自私燒

屌你唔好好似我咁呀

洩

做得好

sor 唔敢了

係咪睇得電視劇太多

me is

有冇人生走馬燈

我讀drama架

Block

即刻負皮我
好撚煩呀monmonmon

聽都得
不過要收錢

佢食左原本用黎騎返去個隻牛

支持奇仔

點解你咁甜

冇搵 想啫

做乜撚野

手術前有

慢慢就可以了

1%

莎士比亞

隻抽啦屌
邊撚個呀

吉野家

有冇搞錯

愈嚟愈掛著佢...

weak

冇尿袋？

係咪一定要逼到人block佢

不如不見

有冇我

幫我光復

係 狠心啲

再喊攞你去燒脆皮台主

屌 對隻牙腫左 仆街

講啦

我先係台主

衰鬼
咁岩聽緊永久保存 送依首歌比你

咩咩仔呵返

我唔是大佬

幾時出發

餅

因為你好甜

醒下

呵都無撚用 屌

30號

貓ｂ正常要訓15-22小時，佢呢兩日訓得唔好

唔好爭 一齊做好無

好清醒 所以冇搵到

我會chur撚到對方block我為止

廿蚊拎去食牛雜!

手術完咩感覺

我有食 但我怕啲止痛藥未出發就食哂咁我就仆街

都照呵

乜鳩

送左比我你咪冇得聽

唔制

get well sooooon

who

魚b恰我

心情好撚差
個人好撚燥

做唔出

我喎

真心好煩
本身都夠燥

濛b

22個鐘

好番到時咪唔洗食囉
食哂藥房有得賣架唔洗驚

冇人識你

糖糖我呢？

比你打啦

咁自私

抵啦

真係block

燒哂啲油出黎

why

係咪真架

冇人想知

you deserved it.

魚b會保護我

唔想打人

我叫阿俊

你比我喚醒下啲記憶先

BURN YOOOOOOOU!!!!!

餅餅唔想打人？

我唔會錯

魚魚幫手綁你去燒

巧吧
有啲chur但因為耐無見了

有乜咁驚訝

要成立
毒立調茶位圓燴

咁我食啦

一台不能藏二豬

唔好死呀餅餅

又茶又燴 餓了

開過個咪算

其實我都係星期六日先入嚟

飲杯茶
休息下

乜鬼野
我牙肉腫發炎 好想用針拮撚爆佢

點開

其實都係

chur死佢

🔪🔪🔪

有冇食止痛藥

唔緊要啦 照整返先
有時都想搵你傾下計

乖食哂要買同我講 我教你去買

用電話開

唔值得

佢死左咁我點

終於肯差電

來

到左屋企啦

有食 但怕食哂

開香檳慶祝

小心啲好 bb仔要睇實啲

燒咗佢咪得番你

好
帝帝啊

就黎12點

記住食藥呀餅

我知...我知...

快d燒 支持

痴線

叻

本身唔甜 有你先多甜

食晒咪再買囉

仲未到？

可以

掛住第一個多d 耐唔耐又諗起

Okay牛雜要加甜醬&芥辣

我有食啊
第一期抗生素就食哂 諗緊食唔食牙醫開果兩隻抗生素

有你仲點解要聽

可能無咁勁

呢次愛得好深...

Oil

記得食啲野先食藥

夜長夢還多 你就不要想起我

幫手捉住佢

Lm

留個名

咁又係 唔知係咪之前食太多而家食都冇咩用

少女
士多啤梨屁味
粉紅色閃令令屎

我有啊
但牙肉腫發炎 條脷成日整到好辛苦

你捉手我捉腳

廚！

牙廚

時仔！

時仔！！！！！！！！！

架架好man

辣油嬸嬸

斬左條脷

餅！

點解有兩期

親

中學果期食太多囉
食有睡意果啲都食到唔會有睡意

牙奇

我想 黎幫我

奇姐

萬大事有爽姐

廚啊

做咩

咁會點

痴線
成日頭痛

應該係話第一次睇醫生出果隻抗生素就黎食哂

想食雪糕

推得咁快 睇唔切

無咩點掛住佢 我係咪唔正常

牙瘡?

牙肉腫發炎好辛苦

加一 tgt?

到左啦

now

唔係 係我唔正常

88比人扣咗個半鐘 好心痛

你都叫我做姐

係啊 果陣日日頭痛 依家其實都係

OMW

Sad
攬你

乖了乖了
趕係去之前好返啲先有得食好西

我食緊

我都想

去日本一定要食好西

廚

我痛咗幾日冇停過...

我叫咩好🤔

老婆

唉 橙
我等佢下次show先去

咁你真係

係
試過
亦同情
但冇辨法
唯有靠食藥
先會快D好返
沒有再好的方法

智慧齒痛加淋巴發炎

偏頭痛？

楚

我會啦

老婆婆

疊字親切d💕

代麻糬多謝你地祝福。

已經花全力照顧佢

試過 痛到頭都爆

其實曾經想去check下 但唔了

我有食

好辛苦

你
其實
都搞笑
又會得閒
喺連登入面
將啲字打成咁
去覆其他人嘅嘢

係 又眼止啲

有苦難言

食藥消炎就唔痛

我耐唔耐黎一次

真係得食藥先幫到你

咩叫眼止啲

今朝同啱啱食左

想做88嘅女人

飽

加油呀 祝麻糬bb早啲好返

小妹3碎咋

好想食炸雞

有畢仔做主人 咩事都唔怕

懶

我偏想到偏頭痛
我都係咁 好辛苦

又過一日

上啲*

有啲覺得自己係黑氣石

你咪係老公公💞

第一二次都係睇同一個醫生？佢叫你食哂舊蜘啲先咩

講嚟聽吓

好想同楚楚瘋狂甜到糖尿

我成個星期冇一刻停過..

蠢不蠢

辛苦哂
糬糬會快高長大做老虎！

上啲呀 打錯

我碎半喎

呠

想 下 好 啦

睇兩個醫生啊 第一次係門診 第二次係牙醫
牙醫話有需要先食囉 我唔知點先有需要

你有咩問題
佢無問題
你有無
我無
耶

muah

想永久保存你

你諗下有啲咩要做

禾刀系

我係長期頭中間痛

亂講 bb仔係咁架啦

冇黎禮貌

要準時食藥粒止痛藥應該係食三次

對住心愛的男人會蠢啲

想食薯條

唔想追post

你呃人
話比老師知

黑
痴！

聽日會架啦

我知畢仔一定會好好照顧佢

我
都冇
但睇你
好似有啲
係咪太無聊

X2

屌
柒囉
唔撚想
但點撚知
書唔鳩去讀
掛撚住係鳩咁
爬撚完又再撚爬

直頭蠢到鬼掩眼咁

元朗浪浪好慘又要tg
Btw我訓了 身心好攰

啜卜

禾珍碎半

炸魚薯條

我咁好禮貌

突然唔識講喎
會諗囉 同左佢一齊成年
點解好似咁唏噓 無左佢都無事咁
係岩岩散個陣有啲頹
依家都還好
不過經過佢屋企附近會淆一淆

太子唔好食錯 有間藍

諗返起架架話我成日9up
個人好唔正經

師傅晚安

剩係想同你甜ok?

睇醫生要同醫生講有咩藥食緊由其睇私家

想你

你都有野要做

真 幾時同我食

我老豆今日主動抱隻金毛上床同佢一齊訓好感動

奇奇你算好啦 淨係畀人話唔正經

乖快啲好番去食好西

你係痴撚線

可摸耳做你既no.1

明啦明喎

我成日兜去想撞佢

我有啊
牙醫叫我食完之後睇下仲有淋巴仲有無痛 有需要先食

你就係其中一個 直接話我癡撚線

我呢

奇奇不無聊
奇奇寂寞
奇奇凍
奇奇
嗚

唔好咁灰啦閃閃
我地會陪你架
書就慢慢讀
最緊要係
要開心
加油
啦

等你請

柔最鍾意屙屎

OK

我係少女 我唔屙屎㗎

Gd nite

女人最緊要應蠢則蠢

我冇得兜

早抖！

乖

你幾時有胸

你有鄉音

cls公主

10/10招架不住 你咁識玩

其實冇咩嘢嘅 每個人分手嗰陣都唔同狀態 放得低係好事
好過我咁要逼自己放低

亂入之鬼

我信

我唔係 我好正常㗎

好有愛

一早已經係

不了 唔想見

係愛呀哈利

悶

我真人好靜㗎

淨係同你玩

娜娜

從來都沒有

一早預埋個位比你

上水一陣先

日日返學都見到佢

禾g chi鄉gang

咁你幾時有空

巴倫妞

可摸耳叫你做屎屎？

in 架架 I trust

又要換mon

召喚
餃餃

我
都係
好寂莫
我地一齊
圍爐取暖啦

佢終於慢慢接受左佢

大隻羊

真唔鍾意？

我係迷你羊

噓！！！

又高又大隻

早抖

心有不甘
散之前同散之後都一樣
都係自己一個

呢張相有愛d

油油又靚又叻又少女
痾啲屎粉紅色閃令令
放屁仲有士多啤梨味

唔敢見

啊啊啊
我的感受 待我溫柔 我傷口

乃g五g chi ivan？

你串鳩ME
明明你又靚仔又型

唔好咩

好正

又口甜舌滑

雲雲

真？

@餃餃

你唔好搵前度
將望下將來
就是奇奇
喜歡我
好嗎
咩

咁得意邊個抵擋得住

NoNoNo
你有我地

好大改變嚟

我就來頂唔順

可以啊小小

想咬

督灰

我心動了

好惡咁
又有咩所謂

邊有惡 我就最善良既

你貪心！

用到了

依個都係

你洩左好多

無錢睇戲靠佢

佢話我都知道自己好得意

又督灰！！！

糖

好
我知
理性上
唔值得搵
但控制唔到
依然好掛著佢

你都唔好洩

你點呀
講比我知

你花心！

不解啊
我都認我個人好悶

係咬就快

有咩唔開心就講出嚟

唔敢面對佢

err 係囉 你最好架

而家係咪要鬥悶

禾g chi ki 啫

未開心過

再答過

個POST 嘅重點

其他幾間咪一樣價 但環境好好多喎

覺得好攰 精神上

我無呀 保護熊仔！

悶悶地幾好 人大咗唔想要咁多刺激

無！玫瑰最好j

佢問你點樣先會笑下ar

In 楚楚 I love

洩廚！

你唔可以鼓勵佢洩

你又講大話？

邊夠你甜

笑緊

幻想唔到個情況

媽咪

唔同既

好得意

你係最好的！！

晚安 發個好夢

好邪惡

未訓架

以前都唔係咁 同佢一齊咗就愈嚟愈軟弱

融化了

佢同我講你唔係真心咁笑緊

幻想來做咩

咁快

愛你

佢未必咁諗 我返工又多 唉

我贏硬你

我橙

唔夠你講喎咁 搞唔掂 教下我

佢正一傻妹嚟

未
有無掛字禾

你岩你岩 熊仔唔好再咁洩呀知唔知
要飲都要偷偷地

hiiii

跟你學野姐

真心覺得自己很可笑

有

楚楚！
我地同一伙！！！！

柒妹

飯飯

浮仔

有無人想聽歌

你係咪媽咪

啊～

發生咩事呀？唔準咁話自己

聽

好sweet

支持
保護熊仔！

洩阿啦

大概人就只會
輸喺愛情上
腦唔聽話
阻不了
亂諗
唉

知道了

餅餅你好洩
飲可樂唔叫我

掛住你

我

ngo hai ke gor

我知道
控制唔到的

家姐

廢的 所以無幻想到

教壞餅餅

Me

快啲推走佢

悶都可以好開心

抱抱

無事嘅熊仔

下次預埋你

咩事都好
no one is alone!!!!

細佬

無事既無事既

係咪好感動先

理智與感情

cap圖

我兩樣都無

真 教壞你

I totally agree with you

呢個真

洗乜講

係！ 愛你飯飯

好彩我地組左隊

我知道錯了

以前同依家我都係感情行先
但理智係可以控制住某啲野
寶貝加油

保護熊仔！

過馬路小心啲唔好掛住做其他野

嘻
邊係教壞

好囂張

做咩野

會一直陪住大家架

重點：要請我飲啖

朱古力格仔餅

真 如果唔係就橙了

點解你咁識講野

真好

再洩就比餃餃睇

今次大獲了

哭泣聲絕無意義！

我又要

我見到
下次會預埋你

唔好同人講

唔知你鍾意係馬路邊做咩喎

我勁囉

冇我

我知道錯了
唔洩了唔洩了

陰公

罰埋你

我專長

保護楚楚！

過馬路囉

好

它不會扭轉分開的心意
夢似是失去了收結一首詩

當然啦

聽住先

奸笑
岩 正常發揮

少少啦

我想講個好消息俾大家知 大家一定要同我加大油

好掛住你啊 行到邊都諗起你

支持

好橙

唔好咁啦

夠膽係我面前話係自己專長

貓耳熊仔餅

比人追擊

uu

一齊

你有無奸笑
依個真

似我

熊仔做事我放心

濛濛熊仔餅

即係咩

錫曬你

係度 咩事

你就已j

你個名

唔關我事架

好驚

跟你學返黎

萌萌蛋包飯

組隊係正確

現實又唔知可以同邊個講

你教壞餅餅

我講左 我一定會愛你愛到天涯海角

好洩洩咁

無架無架！

我明 我之前都係咁
但最後都豁出去了

嘻 我叻

大大力幫你打氣

有我！唔洗驚！

都係唔敢了

多謝你呀
其實我自問嗰日都發揮到應有水準了
佢唔揀我都無計

無飲啊無飲啊

我無嘢
過咗去嘅嘢我只會由佢

偷偷地奸笑
懶 唔想郁

跟你學野

你好叻 我唔係啲拎得起放得低既人

凱都同佢都差唔多

有飯飯同熊仔係度保護媽咪 仲睇下邊個夠膽恰你

Bye

我大大地咁奸笑
我都係

有啲咁既事 青出於藍

真！

天使降臨

組隊食好西更正確

巴倫紐啲隔音
凱都好好多

日日亂諗就好易精神疲勞
做下運動/食下甜品都唔錯

你好大膽

唔係我呀

我不知幾誠實

日日都做運動 甜品好少食

如果你是牙刷 我就是牙膏

你地有預謀準備下次做壞事

楚楚最叻

熊仔好叻

我都想食好西

批准但係唔准囂過我

一定有機！！

吉仔！

我自私食

真 約你11月

咩

分咗手成年，都會諗起嘅，回憶嘅一部分了

見到係你啦

我比浮雲教壞

唔好比假希望人

好sweet呀屌

飯飯&熊仔 世界第一

無啊
講下咋！

廚b!

整脆皮台主

咁呢樣真有幾次聽到隔離套戲既聲
有時有啲戲上一邊就無辦法

我好叻

你好

又攤左係梳化

點解個tg會自己登出 係咪on9

脆脆

多謝

洩餅

我錯了

盡左力
希望有好消息

我都係 其實分左手兩年幾

餅餅

同我鬥悶

同你一樣

樓豬

太耐無登入？

日日做唔攰咩今日行完山連LOL 都唔想開
甜品偶然食下都好開心

今日心情好嗎

又話有歌聽

之前對緊套文藝戲 隔離唔知播緊打仗定咩
嗰次之後如非冇得選擇都唔去嗰間睇

去沖番個靚涼先

see u

每一日都咁好

會架咩

日子都係要過 唉

想架架了

我趴係梳化～

食羊！

我為人謙虛

你識聽

我乖豬仔黎

假

因為都唔係假
何來假希望
比D真希望各位絲打

留定錢同你食

影相你睇

講下炸

影響唔到日常生活就ok

浮仔洩

@幸絲 中伏絲打1號

乖豬仔唔舒服仲成點鐘都唔訓

我都要留定錢了

本是同根生

中意我嗎

要罰你

超鐘意你

有時出去做GYM 唔係就係屋企做下
甜品都會食既 樓下糖水店果啲

天使仔

會否太長情

乖豬仔要洗碗
洗埋碗就部架啦

一齊悶

大帝

燒我做咩

我試過係音樂聲
而家元朗開返戲院都少去咗

我早餐自己整

好想避世
日日返學扮開心好攰呀

你唔會捨得
我咁可愛

一齊吹奏梳化
我真係好中意梳化

餸酒

又假

咁多時間

幾錢

ana正呀 最弊飛關西個時間太閪

點解要扮開心，做人be real

留名等幸幸吹奏

一直都想你

我又無份食

以前中學老豆老母日日都煮早餐俾我食

你見唔見到我有登入

點解要扮

好窮

我都明 仲要上啲自己唔喜既堂

快啲訓

我知錯喎

我悶過你

我無同過屋企人住

我梳化用黎擺衫
不過梳化真係好正

甜的飯飯

重點

對唔住 我無心

捨得番上床訓未

一個人去露營

有$$真好

真係假

來搵我

怎麼可以吃羊羊

因為你洩

飲酒唔預

我戒左牛 但會食羊

有 你睇下收唔收到我講野

知道

知錯都要罰

我都好中意飲酒

唔知

每日都要講一聲先得

重點係business 後面個伸脷

我都想知

真咩

我好乖的

梳化用黎擺自己

好串
好似比人笑咁

依排都訓床架

我未試過

唱左首safe & sound 係咪想要

我咁真心

講一聲都唔夠

無事

我好乖

真贏硬你

好勤力
我七月尾八月頭買左泳池月飛
死撐左一個月
又攰又瘦唔到
我都係偶然食下樓下糖水
楊枝甘露/龍眼冰都係唔錯選擇

去洗碗先

羊幾好食

咁早book定都6000

椰汁芋圓西米露

芒椰奶西

包起我啦你
你亂洗程度勁過我

比你講到夠 我通通收到

奧運

比你贏！

加芒果都得

以前叫佢地煮咩都得
但依家我同佢地關係差左好多了

你有我地雖然上次約打機約到依家都未打過..

g持 6300又唔係貴

！

唔好犧牲我

餃姐！

餅餅真乖

好少見到屋企人

你淨係乖過浮仔少少

無錢了

得閒要訓梳化

仲有幾日就走鳥
今日同朋友去左隔離城玩下

打唔打

自己過得開心就得啦

是